利記定熱刺？？

利記屌打熱狗
熱刺屌打痢記

樓主撐利

高普：我唔要亞軍

利物浦領先

熱門對家講完

決賽無作客入球，熱狗

如果利記對傑志咩賽果到時都一樣

傑志

We will never walk alone

大家睇下幾多支持利

大幅領先

曼迷未出手啫

有無熱狗入黎撐下愛隊

獌聯六弟打陣飛機先

靚燈

獌迷人呢？

燈神

103比60

估唔到有含撚撐利既一日

曼車阿熱D fans 刻訓哂？

證明利物浦多粉絲